美斯對南美足總的控訴全文

美斯："我不想收下獎牌慶祝，因為我不想再參與在一個不公平、充滿貪腐的比賽。這個盃的冠軍被早已定下給巴西。"

美斯："給予雙方一張黃牌已經足夠，可能這是我說話 (早前批評VAR及南美足協) 後的代價。"

上場唔用VAR，疑似有漏判12碼。今場奇怪紅牌之餘，又用VAR送智利1球12碼。

最痴線嘅係，秘魯啱啱淘汰咗智利，而且睇歷史兩國又係對敵，秘魯喺決賽除咗要面對主場嘅巴西，仲要搵咗個智利球證...wtf...即係國家打吡會唔會搵個馬德里人或者加泰人吹？

溫室小花

自己入唔到波助唔到攻,話人提前比巴西

輸唔起既垃圾

講到全世界針佢 小花出左溫室係唔慣

一於抵制美周盃 以後咪撚參加！！

其實佢冇講錯既 南美波一向都好主場雞
今屆巴西主場一定係針你阿根廷架啦
只不過佢而家先出聲就有啲輸打贏要既feel

面對高牆 美斯你只係粒雞蛋

沒有黑哨疤呢幅高牆，美斯只係朵小花

你唔係好撚勁，場場大炒對手既咩，人地一兩球得益有咩所謂，對面成班google 隊比你入幾粒都要輸啦，定係出左巴塞唔識踢波呀？

留名呢個post下年到亞軍庭舉辦時俾人推番上黎鞭屍

中文好好

上場兩個十二碼疑似冇吹已經講左

真心黑過香港警察

美斯:北京電視機

北京電視機 唔使找數呀

黑唔過

一樣黑

呢個時候睇呢啲post好過癮，啲言論好似藍絲啲logic

藍絲真係弱智

波台全部假膠

上場巴西第2球 其實係咪應該判比阿根延12碼先

下年你係贏先好呀唔係無曬借口

yes 唔支持美斯=藍絲